有冇人開始擔心肺炎係香港爆唔起

目前為止香港都仲係零星個案確診,咁樣就攬炒唔到了

唔封關，你估會唔爆？爆硬，時間問題

比少少耐性啦

咁要勞煩樓主身先士卒, 慷慨就義啦

春運一返程準備再爆一波

你用下個腦 睇下深圳先啦 柒頭

放心一定會 預咗入隔離營

連登仔唔係話要攬炒架咩？做咩咁支持封關？

唔封關一定爆得起

準備定 x 2

林鄭咁撚辛苦放毒入嚟, 會爆唔起?

真係爆唔起捉人打針都要爆起佢呀

最好唔好爆

唔想有香港人死

殺敵一百，自傷一千

攬炒之餘但都唔會益支那人

敵人自爆 連自己郁手都慳番

咁重衝去送頭？

傻鳩用下腦
而家支那自己自爆
就唔駛攬炒啦

我既年齡層唔係高危組別

唔爆既我跟你姓

望都望唔爆啦
係要支那爆咋嘛

我都比連登仔搞到好撚亂

呢幾日開始多人係街頭突然瞓低
同武漢一鳩樣
仲要同一日連續幾單
你話爆唔爆?

做五毛都用下腦先啦

過埋初十五先燈la

深圳已經有三宗社區傳播，廣東省over 600宗確診，要爆只係時間問題

隔離post咪話左有藍屍助攻

爆起先可以消滅廢老

国家世衛港共一直幫手爆發，支已爆宜家係驚冚球產

今個禮拜六再講

我地係想香港爆之前睇到成個支爆過程

一爆樓市就冇啦

唔好意思，我都覺得爆唔起
整個盤口賭返場囉

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

腥港人=/=香港人

我驚直入焚化爐

一定爆
係冇咩人睇醫生
多數自我隔離

我想爆到七彩，大家齊齊失業無野做！！

一齊死

沙士殺香港

應該好快會再爆多獲！

香港樓價全面暴挫！

應該殺敵1000，自損500。

最後得全屋深黃既先可以留低。所以我撐港爆

米就係為左攬炒而攬炒咩

我！要！藍！絲！全！死！

哩個傳染力 好難唔爆
武漢都冇諗住爆

係

樓主幾時返轉武漢

有林鄭喺度我從來冇擔心過

唔爆好過爆，最好爆一半支那人，香港爆少少

個個都話爆 幾時先爆

傻鳩樓豬 以為自己好串

唔封關根本一定爆

總計226單 大概去到1000單深斤醫院就會Overload
到時仲可以去邊自己諗

睇你爆既定義
我唔係專家

專家就咁講既
當佢吹大10倍，都有14萬
吹大100倍，都有萬4
勁過Sars
如果當年Sars叫爆
呢獲直頭係核爆

我想買樓

其實最好係香港唔好爆，淨係大陸爆爆大獲d，到時港幣值錢過返人民幣，d人就會跪返香港。

天晉三期卓健醫務所剛剛發現疑似肺炎個案即時關門

有時有d野要清晰d
幸災樂禍唔係好既方向，目標放係執政者度，而唔以市民死而開心。
爆完又點？你上到位咩？香港人上到位咩？

社區爆發了！

有林奠呢條仆街冚家鏟係度想唔爆都幾難

千其唔好封 封親正仆街

Good ar, 就係想咁

燈到爆唔到

尋日咪有兩單懷疑社區爆發咯

商業區已經有唔少支那人出現啦

2003年應該會重演架啦

坐等社區大爆發

因為政府會同呢邊玩反調 "唔中計"
特登唔封關，令大量廢老染病死亡

中國根本控制唔到疫情發展！

鬼唔望爆哂落中華基督教會屯門堂班教友到，全部染上沙士死亡！

垃圾政府唔封關
根本就爆硬 係睇幾時

政府乜柒都唔做
100%會爆

想封關又想爆，好難捉摸

藍絲思維，支那人都不如

同你上街一樣架wor

最理想係香港爆唔起 其他地方爆

到時希望夠位

如果肺炎係香港爆，但你同你既親人會因為咁而無左條命，你仲會唔會有呢個爆唔起既憂慮？

8個月前我改呢個ID 正是 樓市爆破前奏
信我，一定會攬炒成功 失業率上7% 樓市跌60%

黑警一隻都冇事喎, 尋日又好爽咁扑爆你地頭喎

有，林奠

個時只係幾楝大廈爆, 而家係全港爆

話我黑心都係咁話 好想爆

遲晒啦 根本一早要封
𠵱家封都係等佢爆得冇咁勁

我

完全唔擔心, 有條友上去一陣間就感染

蕭生咪話輕微你地唔信

可唔可以爆大陸唔爆香港

唔係支持攬炒架咩?

三月中啦

時間問題，而家仲潛伏期緊

乜你而家先知攬炒從來唔係炒自己先?
唔係IF WE BURN YOU BURN WITH US?

中國成一萬七千宗！

假數都咁樣，真實一定爆到全國都係！

睇來我都好快會染上沙士，染到第一個去中華基督教會屯門堂到做生化危機，齊齊有沙士病肺炎而死

時代革命啊，同共匪攤牌啊
你又以為革命唔駛死人？

依家封咗都會爆, 放心

X2

唔爆好個爆啦 講到自己唔會患上咁

中學生放假？

咁佢哋自己出去做咪得囉
食嚿屎

你既擔心係多餘

死一兩個支那逃兵都無壞呀

香港就算唔爆，大陸都爆左，做乜想香港爆？奶完野就算唔死，隨時遊行都唔夠氣。

擔心要香港醫護犧牲

激嬲共產黨又唔驚佢捉你班黃屍上支那男姦女殺？

根本就爆唔起，吹大咗

唔爆好過爆啦
爆起上嚟最傷嘅係醫護人員

爆緊啦
你要唔要唔戴口罩周街行下 感受下

爆就實爆
爭在醫療系統頂唔頂到

屯門教堂咩事？

剩係支那爆
還唔到錢俾香港銀行已經玩撚完
唔洗疫症

番屋企吔蕉啦 你up乜春

香港人人戴口罩注意衛生的話應該冇大陸爆得咁勁，
而家係廢老廢中都戴口罩，呢樣難得

諗咩爆完重新洗牌上位係不切實際，經此一疫，香港短期內都唔會翻到身，各國對香港既定位係中國既一個附屬地區，連決定封關與否都要睇中共面色，即係連公共衛生既自主權都無埋，咁仲有咩價值？根本就係同中國大陸一9樣

世界末日都唔會爆啦，最多咪跌十個%

湖北家下咪執屍都執唔切囉

俾啲耐性同信心政府

唔鐘意佢地者！

佢地好假！

私怨！ 極假信徒....

以我咁黑仔一定好快有沙士病.. 一定向住中華基督教會屯門堂係咁咳.. 爆哂d沙士病入去先死.

杭州某企業30個人開左個會11個人中招
一個上海女参加公司培訓咁就傳左比5個德國佬
今次真係勁過沙士好多

on99 經濟攬炒呀, 唔係人命攬炒.

爆乜鳩
爆得成裸跑旺角14日

機率大同唔大分別姐 你講到咁 我真心建議樓主可以做第一個白老鼠上去行返個大運先啦

假數啦 實情有十幾萬宗....

習近平收埋左唔講，好快會社區大爆發

我都唔想香港人死好驚身邊嘅人有事

香港應該2月中會開始出現

03沙士已經出咗社會做野啦

命都保唔撚住，仲點光復香港？爆你老母

攬炒，I LOSE， YOU LOSE。條氣順哂。

你問定樓主係咩

食下龍門就叫經濟攬炒?

好驚唔爆

講到病毒有眼識分黃藍簡人咁

有林奠，你放心得啦！

時辰未到真係自求多福

你甘中意人命攬炒就真接去強國啦 on9.

攬炒嘅意思係

敵人搞我哋

我哋一定要攬住佢一齊死

但係當敵人本身會死嘅時候

我哋做乜要跑埋去

攬住人哋

追住廢老

如果我死香港即刻光復, 咁真係無所謂

其實係抵抗力問題
同年齡層無關係
依家中招最細9個月, 最大96歲, 所以先得出Avg. 49 嘅錯覺
有好多大學生中招, 唔係年輕人就無事

之前又話寫哂遺書去擋子彈?

其實可以計到, 話每6.4日感染數字會倍增, 當佢每個禮拜數字x2, 初時好似好慢, 但之後就幾何級數咁上

今日支那復工啦

我都等緊佢爆

兩星期後

林鄭認證 爆硬

黑警扑爆你頭添呀
你搞到黑警咩?

我咪問緊佢囉，嘈乜9者你

係！！

好快幾何級數咁樣上

人命?
浮屍，墜樓嘅係唔係人命?

攬炒係手段，並不是目的

唔封關隨時爆
雖然暫時預測爆唔起：

【肺炎預報】

肯定爆到仆街

真
本是無一物

警總

我想你死

等吓啦
去完支那返落嚟嗰 d 過埋潛伏期就爆 ga la

睇下幾時爆到七彩...

睇個勢要停課停到4月底先得 根本勁多隱形病人周街播毒 香港都15單 呢單野會變風土病，一年一次

大陸人/藍絲中就夠 我唔要有銅像

依半年狗就無死過一隻, 我地就死一堆被自殺

好好笑？？

尋日係咁而阻下路, 都成班便衣狗扑爆頭
仲幻想之後勇武抗爭? 請先解決便衣狗問題, 否則勇武免談
肺炎大爆發係最後機會

唔擔心
爆硬

你分清楚

我係講緊攬炒嘅意思

唔係講緊做唔做到

爆硬

林奠

浮屍，墜樓係人命
佢地如果係被自殺, 係個政權殺人
死者自願去攬炒人命?
連 logic 都講唔通.

有道理

我相信醫管局會做假。

支共爆咗先清算到黑警

人終須一死

希望樓主同佢屋企人第一個中招先

未必....好多廢老廢中只係搶口罩咋.....帶就帶得一陣同埋一帶一露.......仲有照樣卡 吐

唔一定要香港爆，其他地去爆香港一樣要警戒

諗下封城嗰5百萬人先

咁你想表達啲乜嘢

一日轉變可以好大....

連登已淪陷。
"攬炒" 被歪曲，被閹割，
人渣賣港賊，同支共，
可以繼續玩弄香港。

廣東都二百幾件啦
港共唔封關，你驚下個係你中招好過啦

一年一次? 唔好TUM 我咁開心喎

屌 第二個武漢啊

潛伏期已經可以傳染
感染都七七八 所以只係差幾時爆

最擔心咪屋企囤咗幾十盒口罩嗰班

好撚矛盾，唔想香港人死，但爆唔起柒婆實牙撚斬話醫護工太偏激，根本唔洗封關
交畀上天決定

真係擋子彈都係抗爭時付出, 家下爆肺炎係抗爭?
專登引肺炎黎香港自殺?
on9 真係無得救.

連登已淪陷。
"攬炒" 被閹割，
人渣賣港賊，同支共，
可以繼續玩弄香港。

仲有而家每日keep住過關班香港人

咁多人覺得爆到?
有冇開個盤

上帝開MAP炮
你就衝出黎STOP上帝
我就建議做好保護, 一齊頂MAP炮

一年應該生產到疫苗啦

深圳爆得勁，就到我地

你信肺炎會搞到支爆? 我就唔信喇
所以我先希望香港大爆發, 否則冇機會對付黑狗

口號黎咋on9
搵命博咩傻仔

唔爆先好 盡快繼續抗爭 最驚拖幾個月 拖到大家對抗疫都冷淡埋

其實係睇下支那會唔會再延遲工作日
如果2/10真係復工
深圳大批人湧入香港，二月尾係睇下埋單死幾多個香港人
深圳已經爆到七彩

藍屍唔係撐港共咩? 做咩唔出黎抗爭阻封關?

3日之後返黎BinC

要攬炒都唔撚係攬住一齊死下麻???
樓主咁想爆咪番大陸一轉LOR
ON撚9

本來都唔信
但政府係鯉魚門起左集中營
就知係會爆

此病毒潛伏期有快有慢難估，P4實驗室第一單死亡係在10月中

你去轉大陸，感染左再返黎周圍咳，吐口水。
黃秋生咁，實得！

到底有冇方法應付便衣狗先
而家係便衣狗搞到咩大型抗爭都搞唔起, 最多得孤狼

成個深圳噤多case, D 撚頭又噤鍾意返上去死, 你慌香港唔爆咩
注意多D 衛生啦

加快速度

其實如果深圳封咗 會唔會已經隔咗一浸

你個腦裝屎嫁?

到14號潛伏期左右先會開始大爆發

831

你信肺炎會對付到黑狗

我就唔信喇

所以我先希望支那大爆發

否則冇機會對付港共

同埋你咪撚柒再swift題目

明明我一直講緊攬炒嘅意思

你就喺度同我講埋曬啲攬炒嘅實行

雞同鴨講

樓主想爆好撚易
你叫埋朋友親戚上去大陸走一轉咩預防都唔做咪實惹到囉

樓主on9

你個花生友
你去醫院吸下菌咪多個確疹囉

你傻架
香港人口密度係武漢五倍
你估吓係香港爆發會死幾多人

攬炒都要用吓腦
死撚咗就冇得一齊收成
最最最撚慘係
睇唔到林鄭仆街呀麻

買定switch
約定大家隔離營見

林奠就真係擔心爆唔起
依家生命攬炒無分敵我咩

爆硬
新年大把人返大陸 返到嚟又側側膊唔講

屌 有都唔知姐

不如樓主依家買膠鐵飛上武漢行一轉
重點探訪 醫院

1號仲有過3萬香港人返支拿 係上面除個口罩食野分分鐘都會出事
當一半人公幹迫住上 淨底一半傳俾屋企人都4萬人了

根本就爆撚硬
7-14日潛伏期 你唔驚嘅唔戴口罩去黃埔行下街先
保護自己 保護家人
保存實力 光復香港

冇得買啦，多啲留意新聞啦

想快啲爆 藍屍黑驚全部中晒

講得好,如果連登仔一早話要攬炒引入武肺
777一定一早封關

依家支爆
香港洗撚攬炒

喂, 攬炒除左係自己主動攬住人一齊死,
仲可以係有第三者出黎, 而我又唔肯敵人團結, 等第三者殺哂敵我雙方

有得齋損敵玩乜撚焦土
講野用下腦啦

你擔心下死1/10 人口香港樓價都唔跌好過啦

要中就全港中

唔會跌得多啦，唔好咁多幻想

第三者喺邊

邊個會做到第三者

同埋千祈唔好相信你嘅敵人

當年蔣介石信錯咗毛澤東

以為團結一致抗日

先至搞到今時今日咁

switch

樓主第一個爆先

今個星期後爆架啦

咪係 等支那呢鋪爆完
再攬炒經濟再引爆過唔好？

袁國勇估要死過萬人

唔撚信 爆左歡迎bin我c

第三者咪肺炎囉
而家我就係唔同藍屍團結,

全面開放關口開放自由行、禁蒙面法生效
農曆新年大家咳住咁喜喜洋洋先得架嘛

香港人警覺性高左好多，應該唔會爆，沙士係第一次無經驗，所以恐慌都係好事

你肯定啲廢中廢老死黑警會生性唔食海底撈,唔叫雞？

咪撚燈啦屌你老母

If they burn, we burn with them

你上去，再落黎，然後去狗屋

咁快爆先唔好
最好等大家啲罩同液都用得7788
連有存開貨個啲都用哂咁制
大量人要搶個陣先爆
咁樣死人一嚟多左，二嚟更顯得政府更加冇撚用

唔出奇
出街90% mask 同人人做好果人hygine 就冇事

連登仔既攬炒係就係唔好搞親自己

你地個個去帶口罩 又買口罩 爆乜鳩

咁講啦

你覺得藍屍條命值錢啲

定係手足條命值錢啲

我當大家死嘅人數一樣

如果手足條命值錢啲嘅話

咁我哋咪蝕多咗囉

咁我寧願佢係支那爆發

死到最多嘅敵人

而死唔到自己嘅人

唔封關就一定會爆

連登仔既攬炒係和理非間中出去民陣搞又有不反遊行然後出到去維園唱今天我再俾狗cut左個party死死氣返屋企/食飯/睇場戲

然後最緊要唔好搞到我份工同條命

on9
為攬炒而攬炒
諗清楚攬炒目的係乜啦
攬炒只係其中一個方法
而唔係最終目的

讓子彈飛

根本咁先係正路

就算封咗關都一樣會爆，只係未到個病發時間

我信肺炎後生仔死傷一定少過老野,
所以唔會一換一

而家係大陸死要攬埋香港一齊死

點攬炒經濟者?
食下龍門就得咩? 搞左半年拉左幾千人,樓價都紋風不動呀,

你咁樣講

即係係純粹睇機率

經濟攬炒講左幾耐
到時又有一堆理由怕搞親自己
口講攬炒 到搞到自己就話唔好

收皮啦 人命黎架on9 你想好多香港人死？

俾d耐性啦

香港核心係金融銀行業, 我地火魔又好阻路又好,根本破壞唔到, 來來去去都係搞到D街鋪咋, 果到對經濟根本好小兒科

靜靜地爆
一定有一堆隱形case 放下毒先現形...
之前防疫太廢

同埋深圳都有社區爆
傳過香港唔難

事實證明
成場運動入面，講攬炒既人有一部分只係為左滿足自己反社會既慾望

根本唔去到人命攬炒個lv，唔會出現見得人嘅經濟攬炒。

死傻鳩
支共死 黑畜死既日子仲遠?

支那狗閪光太郎 全家去鳩支那國惹支那肺炎攬炒死全家

樓主請接受注射改造成超級傳播者

我唔係咩軍師 我淨係識抵制紅資
但係如果呢鋪病毒支那未爆完香港就先原地自爆
疫情過後香港叫價能力就更低

話咩攬炒
而家有機會拉埋班黑警高官死
佢地就話支那自爆做咩一齊死
講到尾咪又係唔想搞到自己 攬炒得把口

甘我支持你直接上去強國同強國人攬炒.

黃埔而家咪加緊油上力囉

你都戇撚鳩講事實無啦啦上乜支那。
block

係囉。一燒到自己就不了。咁叫攬炒？

人唔笑狗都吠
支共死你就清算到黑警?
真係天真 同班覺得叫口號就會贏既一樣

一樣, 希望快D爆, 股市快D跌

on9 唔夠講就 block 呀?

傻鳩三毛真係唔撚用腦定冇腦呀?
你敵人全身著火你仲衝去佢呀?
唔撚識等佢燒到重傷冇晒火先去打?

係呀等你班支那人死光先出手唔撚得
係咁好傷心死你咁多同胞

垃圾三毛
終於出黎屈毛喇

連燈仔講嘢都好信？ 講一套做一套成班死on9

係咪好傷心
你全家死左幾多件?

唔爆啲港豬唔識驚㗎

個撚個國家都等睇戲
係你呢種傻鳩同支共共存亡

唔好爆
我唔想有身邊嘅人出事
要支那滅亡都唔係依種攬炒

通常中左嗰啲都唔會戴

推, 你呢句最簡單直接

咁樓主請自己同叫埋你屋企人咋咋林返一返大陸，用下上面的廁所呀咁，記得唔好洗手，靠你喇。

讚成人命攬炒既我都係支持你去做你覺得正確既野啫
block 我做乜?

冇擔心過
核心不嬲係大陸
支爆就夠

唔封關齊攬炒好事機，就算點火魔打爆d鋪 都唔夠你成街都係病毒 個個唔敢出街殺傷力大，做好防禦，自己唔中就算

我只係想知點解樓價未淋

你地成日話要黑警死
咁又唔見你地衝上去拮死隻黑警? 你要拮實拮到隻架, 最多下秒中槍死者

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

而且黑警仔女保護實仲少, 要拮仲易, 又唔見有?

屌你老母死五毛扮撚哂野

收皮啦五毛

你都戇鳩
要焦土 唔係焦到所有人死鳩曬

屌...自己無事就算, 藍屍呀?
真係爆既當中有幾多係手足?

On9細蚊仔

春運班仆街正常應該係多藍屍朋友，多過黃絲朋友。正，返港搞鳩死高危既藍絲廢老先

你攬炒決心未夠 任何抗爭都要有付出同犧牲 點解玩左六個月 連最和平既全民大罷工都罷唔成？ 因為去到最後 有機會損害到自身利益時 個個都自私軟弱左膠道德論
大爆起真係做到個個連街都唔敢出

係啦 全世界都係5毛

諗清楚攬炒嘅目的係乜
攬炒並唔係最終目的
唔好亂用攬炒啦

你甘勇既唔見你係呢6-7個月真係去同黑警打過既?
既然你有甘大決心, 我諗你應該一早犠牲左喎.
吹水係好易既, 做呢?

而家咪做比你睇
支持一齊攬炒

甘就唔好講甘多啦, 一係主動去打黑警, 一係主動去強國攬炒.

係前面玩左咁耐 見證太多 有d細路細到 前面學生哥手足們 全部幫手頂 d大人去灑邊？？講到尾好多香港人都係好小農 年輕一代已經少左小農dna特性 係時候要有d災害清洗下d老野 雖然人人都有機會中 但眼見年青人 做好個人防禦多 定老野多？

不嬲都係攬炒香港
你清算黑警定清算公安?
唔洗做d咩 等肺炎入黎齊齊死

咁我以後唔會去任何冇不反既活動
我條命好寶貴, 我份工好緊要, 比黑警拉左咪死?

唔想有真香港人死

你真係弱智支共死邊撚個保香港黑狗啊。無腦都識上連登智障仔

突然犠牲既決心去左邊? 要等埋人地同你一齊死?

左膠實保護黑警
「警察都係香港人, 都係比中共利用既受害者, 我地要原諒佢地, 比香港重新出發, YEAH」

你去唔去無人阻到你喎.

口罩照買照戴 做足防禦就算到時唔好彩自己中左都無所謂

唔通比你呢d人坐享其成咩

左膠不嬲衰過共產黨

事實係難聽 但真係好多港人諗著係

點知坐享其成既唔係你?

又話要有付出犠牲, 講到自己幾有決心
原來咪又係得個吹字, 要等人地部死.

咁你係咪上前線掟火魔暴動先?

開始冇耐性，急不及待想玩玩了
快D爆啦

玩左六個月 一個疫症威力 大過打爆灑成條街 天災黎到時 咪由佢咪撚封 等佢爆
勇武迫佢封關到時被捕被打 你咪正識好嬲 唔通你幫到我地行動既人？轉個身又去旅行玩打卡食好野

係武肺所以瞓低定平時都好多人瞓低不過冇人理？

你就咪撚係度 on9, 係你啲 on9 係都要講到自己幾甘偉大, 幾甘犠牲, 既然你啲 on9 甘有決心連死都唔怕, 你唔係一早就做出重大犠牲咩?

火魔? 你又係咪撚 on9, 成編野我有講過自己會去玩火?
雖然唔知你係咪真手足, 但都係要講句 on9 真係無得救

訓低可以好多原因既
同埋可能平時都多只係冇人刻意留意姐

cls

on9
你知唔知抖唔到氣幾辛苦
爆你老母
未中招都要受心理壓力
呢加有花生食咪幾好

腥港人會去支那點都死得多過香港人

我都開始feel到中左招

六個月? 好耐呀?
抗爭隨時係幾年甚至幾十年, 對抗一個政權想6個用就搞掂, 你會唔會幼稚左啲, 除非個政權甘岩去到尾聲而個抗爭又甘岩出現. 好彩既係依家係香港, 如果係強國一早就比共匪壓死曬.

啊, 咁即係今次肺炎都支爆無望啦,
咁仲話打黑警? 肺炎一完黑警即刻再大規模清算勇武就真, 你和理非和你LUNCH行出馬路好似冇事, 佢睇片補番過非法集結拉9埋你都得

你偉大犠牲付出嘛, 甘你唔做又講?
肺炎一定會令到支爆? 可以有機會但你認為一定會?

和理非平時企係後面你估冇後果?
黑警有時間睇CCTV, 一樣可以慢慢捉埋和理非非法集結

你睇上面, 個個話肺炎會支爆, 駛咩香港插手
我都話唔會呀, 所以肺炎唔殺黑警你咪再旨意有機會對付黑警

咁你去左未？

咁你去左未？
要唔要大陸去一轉返黎先？

攬炒係要中國人死 唔係香港手足自己都出事

唔係無機會, 係等機會.
最快既係立法會, 嬴既活就可以用等權法.
你玩遊戲機打大佬都唔係亂鳩甘衝就可以嬴掛.

其實咁多日都入唔少支那人黎啦
宜家要睇住深圳會爆幾大鑊
之後1星期就會到我哋呢度落左黎既人爆

攬炒係人地搞鳩我地 所以先同佢地攬住一齊死
依家係人地已經自爆，我地係應該抽身先啱
我地仲衝埋去就係佢地同我地攬炒

留名 停屍間見

放心, 唔執關肯定爆。

藍屍死，有咩所謂

大家一定要留住條命
呢一關藍屍一定死好多人
再加上藍屍本身好多都有其他病
而且仲有自然老死
再加上今次有一班藍屍都同政府反面

我地早在11月就已經知道出事
仲有遊行開既唔多唔少都會有D口罩剩
而班死老野就信曬政府，毫無防避
攪到而家要夜媽媽企係街度排隊買口罩
呢個時勢會返大陸既咪又係藍屍
天寒地凍企係街而且人群聚集
返過大陸 + 年老身體弱 + 密集人群 =

立法會我需要笑嗎?
就算唔DQ, 都根本絕對冇可能過半喎

所以你認為會好易?
甘易既就唔使抗爭啦, 唔使甘多人付出沉重代價啦.

+1 真係無所謂 反正2047之後嘅日子同地獄無分別
連登仔成日又焦土又攬炒都係得把口廢嘅

咁點解人地勇武付出沉重代價就得
和理非冒下中肺炎風險就唔得?
即係抗爭外判?

我驚中國死唔夠人、唔滅國啫

甘你係勇武定和理非? 睇你甘勇連死都唔怕應該係勇武啦. 甘到今日你犠牲左啲咩? 勇武佢地應該衡量過佢地能付出幾大代價, 而唔似你甘係得個吹字.

你有問過和理非願意付出幾大代價未? 未既你點知和理非願意付出死既代價? 你去爬珠穆朗瑪峰但係都要拖埋你朋友一齊上去, 但隨時會失販而死?

連機會既思想logic都無就係道鳩up.

甘勇既就用條命同政權攬炒啦, 同肺炎攬炒...

唉, 我明喇, 人地火魔就人地既事
時代革命? 行多步冒少少險都唔得, 已經唔係叫係上戰場同共匪打過

冒少少險, 你有無 logic? 係隨時死人.
你啲甘既on9比較適合做5毛.

用你個例子, 而家肺炎(日本)打到黎, 對我地(毛澤東)最佳就係藍屍港豬(蔣介石+中國平民)死愈多人愈好, 我地就做好防護措施保存實力
歷史上毛澤東絕對唔想同蔣介石真心共同抗日, 仲係後方搞下破壞

所以話你on9囉, 病毒識分敵我?
隨時冚家死青光

死幾多人呀? 支那咁撚冇衛生意識梗係仆街啦
香港人正常做好防護會好好多啦
上前線比黑警打死就唔係命? 又唔見你地叫人咪上前線? 點解前線條命咁賤?

黃絲冇事咪撚出街
勤洗手
帶好口罩

做好防範
咁都做唔到?

唔使係道講埋啲on9道德撚既野, 乜前線就唔係命前線條命就賤
即你係前線? 你做前線時係有要求人地一定要點做? 甘你快啲退出黎唔好做前線.

甘就會無事?
甘啲醫護點解會中招?

無所謂同勇兩回事黎 一被動一主動
同埋我唔覺得用我條命可以同呢個政權攬炒到
就算比你可以換到林鄭條命
何況全香港死清光都唔會攬炒到
唔好睇到自己條命咁大作用

咁從來戰爭革命造反有邊次冇平民死？做好自己都要死，就係天命
美軍來了個個連登仔都識講，唔通美軍d子彈剩係曉殺藍屍共狗咩？

唔明你點解成日引用埋啲無謂既例子
家下香港已經死既人唔夠多? 你仲想死更多人?
戰爭死既都係對敵人, 何況根本無人想有戰爭
而你想引入既根本唔係敵人, 係完全控制唔到既病毒.

甘我問你一個簡單問題, 你有無買口罩?

無啵 同埋要我同班撚樣港豬一樣
搶口罩 無時無刻𥄫住邊到有口罩 周圍搵地方訂
果副緊張嘴臉我諗下都覺得嘔心不了
同埋呢個下場係佢地應得 好早已經講左會有疫症
只係啲撚屌唔撚信
幾日前我望住樓下屈臣氏條隊我個心就好舒服~抵撚死